屌你老母髮型師

剪得柒唔緊要
但係好心你地幫人剪髮就專業d
剪到一半走去同第二個客剪
剪完頭等你gel埋個又要等半個鐘先埋黎gel
約你時間仲要等多成個鐘
專業d得唔得呀

圖

邊間？邊個？
唔開名你嘈黎做乜？